THE IDOLM@STER綜合討論區[79]デレ4th全4公演のBDが8月30日に発売決定！

公式web

PS4版白金星光

CINDERELLA GIRLS動畫官網

CINDERELLA GIRLS劇場動畫官網

公式動畫配送，登入後有720P、1080P，有中文字幕

CINDERELLA GIRLS STARLIGHT STAGE：
遊戲官網：

AN狗：

IFANBOY：

Million Live Theater Days：
遊戲官網：

Twitter
官方動畫：
官方整合：
Columbia公式：
Mobage CG：
CG SLS：
CG劇場動畫：
Gree ML：
ML TD ：
Side M：

CD情報

Cinderella Girls遊戲連結：

Million Live遊戲連結：

SideM遊戲連結：

手機遊戲STARLIGHT STAGE的QnA：
Q：係咪一定要SSR開局? 有咩SR係勁?
A：依隻係一隻節奏音樂打丁睇MV GAME，揀你最鍾意嗰個人開局就啱啦

Q：重複左既SR、SSR有咩用?
A：自食會加STAR RANK，會增加掉寶率，1RANK加0.1%，キャラバン活動時放高STAR RANK做center會增加SR掉落率，不過重複的SSR最好留下作SUPPORT MEMBER（除左場上5個人之外，系統會自動執最高分果十隻入隊，可以升黎做SUP谷分）

Q：N卡R卡又有咩用? 係咪可以食晒佢?
A：建議每個IDOL最少留返一張卡可以睇MV果陣入隊丁，另外每張卡特訓後都有一個故事， 睇完之後有石拎，如果夠卡位每張都留一張特訓完先食

Q：トレチケタイム係咩黎?
A：TRAINING TICKET TIME，簡單D講即係打肥，每日有3段時間會特別易出肥料卡(TRAINER)，跟你個GROUP每人唔同

Q：點樣開新歌?
A：解STORY、去音樂機買、升RANK、升PRP、解PUZZLE、買碟

Q：PUZZLE係咩黎?
A：HOME左下第2頁個九宮格任務，暫時都係D基本操作就解到

Q：PRP又咩黎?
A：每首歌都會根據成績有個PRP分數，會根據上位10首歌既總分比獎勵

Q：打極都唔順手有咩SETTING可以較?
A：LIVE SETTING可以改TIMING，另外每首歌既都可以設定譜速，
選完隊友入關前右上會有個SETTING掣，可以試下加快減慢配合返自己既節奏
基本設定PRO5，MASTER6
另外An7.0有tap音延誤，建議關掉se

Q：特訓材料點有?
A：打歌，鞋同衫全部歌都有，飾品就要打返對應屬性既歌，D材料係任何難度都會出， 過唔到MASTER都無問題，另外ROOM有得升禮物箱會定期收到材料，最近亦可以去money shop買

Q：2P2C1O、1SB1D1P2C等是什麼暗號？
A：技能的簡稱
P->スコアアップ
C->comboボーナス
O->overload (ライブ消費+P+nice/bad combo繼續）
D->center技プリンセス
SB->skill boost（fes限奏）
Con->concentration (P+perfectのみcombo繼續)
A->all round (P+C+ライブ回復)

Q：組隊的基本是什麼？
A：基本上有2P2C而技能秒數沒有重複的話就ok

Q：容巴/雜巴/唯巴係咩意思？
A : 這是一個形容詞，形容一個人由非洲移民到歐洲之後對故鄉的同胞作出的一些令人髮指的行為；語出本post
下面一句大家就明有幾令人髪指：
無課金唯巴：限友紀我只當恆常
限友紀：期間限定最強pa角加一流mv性能，有人用超過40萬日圓先抽到的珍品

Q：邊個最可愛？
A：大天使緒方智絵里ちゃん ζ(╹◡╹)ζ

Q：點樣先抽到SSR?
A : 在唯雜紅W的房間裡成功fc28曲並取得第一名

Q：我想認識各位巨巨⋯⋯
A：連登巴絲列表
欲加名或修改可問チエリエル；加朋友歡迎post內詢問

Q：我想推分，邊樣特技勁？
A：說明しよう！
首先我們要理解特技的說明！以下係lv 10作為前提

かなりの間：9秒
しばらくの間：7.5秒
少しの間：6秒
わずかの間：4.5秒
一瞬の間：3秒
那麼怎樣完整解讀說明文？先無視發動率，以杏為例:

13秒每、高確率でかなりの間、.......

圖解：
［—13秒—][—13秒—］（間隔）
［—9秒]----[—9秒］（特技發動）

Cooldown係4秒！
所以重點係cooldown越短越好！

Million Live Theater Days
遊戲官網：

PV：

事前登錄：

MLTD新情報

大橋巨巨呼籲大家支持5th ssa花牌（非強制性，隨緣樂助）

詳情

4th 公演 bd 6/26日から特装版予約可能！！

流M

雜巴可以鬆一口氣

いいねをしなきゃ

流？

i mean lm

飛過去買bd都好

4th bd LM

大橋巨巨繼全通後全特

沒有大橋巨巨特不到的碟

唔會啦 咁貴 是但搵間算 睇下有咩特先

睇路先，可能係流料

2ch傳緊

ガセならごめんね
シンデレラガールズ U149ドラマCDに曲付く
CD新シリーズ 季節物 来春まで
4th円盤発売 8月30日発売

Lm

棍我覺得流 但碟應該真吧

唔使傳
真
仲guest 棍

真

今晚凌晨開訂

真係送棍？！？？！？？

.....

u149有sign 手渡

楓棍

lalabit版
今晚開訂

新series m@ster season

アイマスDB
@imas_DB
アイドルマスターシンデレラガールズ4thライブのBDが8/30に発売。神戸とSSAの公演、メイキングなどを収録したBOX仕様。
6/26 0:00から、ララビットにて特装版の予約開始。サプライズ出演したアイドルのコンサートライト4本と記念イラストのアクリルスタンドをセット。

我屌SOSAD

買啦望

好在你唔係到

Pay

買

點解唔係大阪公佈

我要14支楓劍

都唔使諗咁多,買硬

買買買

等你派碟

今次高巴終於要直面4th有楓依個事實

4thのＢＤ発表された瞬間まわりみんな「あ゛あ゛あ゛あ゛あ゛あ゛」
て叫んでたw

信用卡已準備

天使巴執定band 房

打陣機返嚟推左十幾頁
然後4th BD

出嚟停雨

報名

等gamer店特

準備播碟

9月下旬

lalabit送棍，已經唔洗諗

我想像到如果我係會場會喊到Call白車都得

iktf

係咪唔記得除左棍仲有其他goods

DNLM早兩個星期講好難咩

yeah tiger！！！

買動畫bd

等睇season抽moiw
燈下先

G持

bd衝擊太大其他無人理

講開
我頭先有衝動想飛棍

リーク情報どおりなら
デレ4thbdは8/30 34600円
Blu-ray7枚組(神戸各1枚,SSA各2枚,ボーナス1枚)
のはずかなぁ

why

厄介？

冷靜

不過iktf

攤勻一世黎計実質無料

都唔少野

風巴好似識出風火輪

【事案】
・「ロマナウ」について、レッスンでJUNGOさんに「(ロマナウ)は遊んで！」と演出の指示を受けた春瀬なつみ
・「え、おじさんと遊んで？」とあらぬ方向に受け取る高森奈津美
・そんなロリコンを「演出家やぞ！」と嗜める津田美波

出返去食下嘢能要離脫

春瀨p
Romantic now

特典CDにはU149声付きアイドルのドラマとハイファイなどのremix入り

デレマスCD新シリーズ
第1弾は大槻唯、緒方智絵里、新田美波

なん...だと...

踢心口 舊ac入左成堆code

總結今個周末

#Aniplex+老母
#イープラス老母
#ララビット老母 ←NEW

美波

なん...だと...

又見到尋日物販排前我少少嗰個美國華僑
我估佢係衝閘

打完L4D

INCOMING！！！

想做jockey 同你玩

死嗡雞腸？

合唱合唱
大天使係咪有一𣊬以為係3.0

尋日聽佢同架仔講usa嚟
今日見到佢同第二個大陸人
排我後面上車

分屬性

希望出到去搵到間麵舖有位

work?

咁又冇

楓さん！

愛野得一間，搭一個站好啲

我購緊排物販佢同人social嗰下聽到
但應該係用外國passport入法

頂

完美

sorry 我有，仲幾開心下

有影

我本BNO擺左邊呢⋯⋯

分屬呀

邊個站員認左佢

特區都得㗎
好多經驗者
但bno應該易啲

大阪都係見我外國人就樣都唔睇就放我入去

估唔到我學英文咁多年，為既就系睇live(神に感謝)

咁都得

有理無理講雞腸

大英祖國萬歲

話說ララビット老母既予約有冇上限？
上次3rd好似截過一次單

BD有冇得散買SSA

bd box 應該無

絕對特權發動中

bno過左期10年
特區都過左期唔知幾年

邊個話香港人睇得明漢字
I dun know wut 7 u say

Why I can't in
I go to school by bus

stupid ass!
motherfucker!

Be polite ok ? We 哋is read book ppl

有時我會覺得日文易明過英文

I love idol master but i don't know Japanese
What the hell are you talking about？
I will kick you ass if you don't let me go

me扮ing that 的士佬

いぇす me agger

日文明過雞腸

而家講緊扮唔知實名

我十分擅長TK

借post問下
續bno係咪都要續左本特衰先
再寄本正本特衰去英國果邊申請
我兩本過晒期

i mean u do human i do jockey

i hv tix wo ching
why cant in
why me take out passport?
Me see other do that ar
Guess u 哋食蕉chk

唔關事
特衰你寄彩印本俾佢，証明你（曾經）有就得

recreators 第12集睇到想喊

根本就係卯月把聲黎，夭心夭肺

即係特衰過期都得?
thx

係
原意係話俾佢地知你（曾經）有其他國家護照
唔報唔會有問題，但呢d如實報至好

ok thx

用dhl寄返黎，兩星期搞掂

不過呢招唔可以用太多

仲快過廁板
如果唔係廁板上面有我張美帝Visa，我一早燒左本野

相比下入境處垃撚圾

瞓醒一覺咁多大新聞

唔係好多啫

佐藤心太美了，連出家人也心動

もうすぐだね

長髮既るる真係好正

好襯

會跌落黎(無誤)

見到幅圖諗起4th嗰幅掛畫屋企仲未有位掛

仲識光速生髮

下次容巨可以講葡文大班staff

否如講古朗基語

唔洗講...
望住佢個樣出哂水就比佢入

買埋bd同 figure 唔使去旅行

副業努力

DD今日溝到架妹未?

咪去左16年10月嘅ssa

小薯我一隻葡文字都唔識

己經無左一ＰＡＣＫ

粗口點都識讀掛

賣卡 click 到想死

寫Rune 文

LM

無學過葡文，同埋唔係間間學校都有得學

我啱啱想問係咪一定會學一兩年

其實好多學校無葡文課程，最多有興趣班俾你學下
九成澳門土生土長既人都唔識葡文

話說點解D歌要DL多次

もうゴールしてもいいよね

GOD OF LLC

LLC

召喚年上組對抗LLC

全部17嘅

長頭髮社長

你呢

same

年輕左10年但都係17歲

【シンデレラ5thツアー】静岡公演 発表事項まとめ

17歲那天不要臉,down左套...

『THE IDOLM@STER CINDERELLA GIRLS 4thLIVE TriCastle Story』ダイジェスト

2000千位超穩陣，辛苦了

但是500位以內稱號個框會係特別版 （惡魔的呢喃）

點解個ナナ睇落仲成熟過而家

畫風問題？

如果聽日放假都仲有可能嘅
留返加蓮上位再搏命

大撚獲 跌到90000幾位

好想做美優嘅同學

我要初戀呀

青木

最the高

社長有無bd派

六刀流

高楓會新條件
10枝以上楓棍

你2個竟然冇加

有冇高手挑戰全特?

高巨

LM 終於公佈BD

no 有錢都買14set lalabit

Btw 幅圖邊度嚟，搵唔到

我都一路以為有

指定動作

有原優子既live就會有呢個動作

點解唔po揸旗

As you wish, my lord

係咪已經成為指定動作

同埋佢兩個已經係相聲拍檔咁滯

睇嚟會截單

好貴...但好想買

4pack 平啦

青木真係幾有型

有無得分期

信用卡找息黎還

卯月3.0...錢
機票酒店未買...錢
學費...錢

好多巨巨買野

素材

大家副業搵多D

你要其他店特唔想要棍咪唔使佢度買

收楓劍 3000羊，多多都要

無個人衣裝嘅舊同菇

我意思係 既然cg係base on灰姑娘呢個童話故事 咁應該有返咁上下既影子 可能a1想借喻下啲嘢
而且各方面特性的idol應該多方面吧
（返緊屋企 暫時講住先）

唔係為左楓棍我都唔會諗住咁快買4th

送唔送香港

box set 遲收好麻煩

除非你淨係要ssa

聖劍

"石"中劍

印象好似唔送

lalabit 唔送

賣楓棍比高巨搵佢幫手

あああああああ

twitter下面d改圖

就1400

1397⋯⋯在

潛左一日
一上黎就盲左
我走先

剛剛追番post睇發現⋯⋯

話時話最近cap screen唔知點解會cap埋側邊條bar

いぇす放楓劍俾我，平3000円加幫你做埋成個訂購收貨過程

有...

準時11點落先得

yes

岩岩先發現淨4th BD稅入係34600羊

入係39000

lalabit先係姐

39000係包埋lalabit特典je

比bd打亂咗我用錢個plan

你仲要出live

得，邊個同你講唔得

嗰邊一早預咗

有冇馬車片?

十分鐘後同大家匯報老母開幾多

ざわざわ....

其實lalabit老母即係指個官網？

係

青木志貴

4th panel仲有

多謝CC巴...
同埋特典送棍包埋既紐電應該運過黎都唔怕架可...？

開黎見我

冇 上次係amazon買過penlight 冇事

得掛... 上年買左set cool

我果間照送

唔係今次
上年嚟

死左

Server down

lalabit老母

ララビットマーケット
平素よりララビットマーケットをご利用いただき、誠にありがとうございます。
大変申し訳ございませんが、ただ今アクセスが集中しており、
サイトに繋がり辛い状況となっております。

いましばらく時間を置いて、再度のアクセスをお願い出来ますでしょうか。
ご不便及びご迷惑をお掛け致します。
何卒ご理解・ご了承のほど、宜しくお願い申し上げます。

1人1set

完

nothing special

ララビットマーケット
平素よりララビットマーケットをご利用いただき、誠にありがとうございます。
大変申し訳ございませんが、ただ今アクセスが集中しており、
サイトに繋がり辛い状況となっております。

いましばらく時間を置いて、再度のアクセスをお願い出来ますでしょうか。
ご不便及びご迷惑をお掛け致します。
何卒ご理解・ご了承のほど、宜しくお願い申し上げます。
©BNEI

唔可以開分身買？

楓巴會唔會收購me果枝

佢講左收1枝3000羊

你買我一定收

一人一set
唯有自己搞

原來wow左

有睇過佢d blog,同平好唔同,好感性,有篇講朋友,中學時畀d女同學恰

就算台上笑笑口ge人都有自己ge過去

無法連上這個網站

連線已重設。
建議做法：
檢查連線狀態
檢查 Proxy 和防火牆
執行 Windows 網路診斷
ERR_CONNECTION_RESET

＃ＢＡＭＤＩＥ老母

シンデレラたちの四季を織り込んだCDシリーズなど新発表続々! 「シンデレラガールズ」5thライブツアー静岡公演

中里キリ

FB度個個係度#lalabit老母
聽講上次咁死法係10th事前物販，個時等到早上四點半至復活

咁耐

【限定】THE IDOLM@STER CINDERELLA GIRLS 4thLIVE TriCastle Story(初回限定生産)(LPサイズ ディスク収納ケース付) [Blu-ray] - シンデレラガールズ
￥ 32,037 - 数量： 1
Blu-ray - 新品

送海外價，未計海外運

搵番,係呢篇
鍾意同男仔玩,唔跟班女同學就畀人排.

已訂...

。。。

坐係度都見暈
我覺得自己好似有暗病

Body check下

我都想收枝楓penlight

出貨先收錢，放心

CC巴真係我救星

lalabit個網仲未入到
諗住買呀我

我聽朝先再睇

放唔放楓

訂amazon 算

小心身子

玩緊隻呻淫驚 幾好玩

收工

素材有破損。。。

我仲係萬七分
持唔到金盃無乜心機打

9月1日から9月2日の間に到着予定
出荷準備中

【限定】THE IDOLM@STER CINDERELLA GIRLS 4thLIVE TriCastle Story(初回限定生産)(LPサイズ ディスク収納ケース付) [Blu-ray]
シンデレラガールズ
販売: Amazon Japan G.K.
￥ 32,037
発売日: 2017年8月30日水曜日

淆底，hold住amazon先

Same

我都係咁諗,所以訂左先

1萬1....好想訓教但開2倍努力緊....

你地講到咁恐怖...我都訂左先啦咁

你地有冇以下問題
掃果條輔助線
係掃左之後會出現殘影
以前唔會咁架

我用iPad 玩好似有 仲會玩到頭暈
但iPhone 玩又唔覺

我都訂埋算
諗緊加唔加埋sunflower

有幸子KB?

6個鐘半個Post

成班痴線佬

都係等聽朝先入

成績最好既一次⋯
打到過左800combo會緊張得濟心超加速

生存本能同tulip都係心跳加速而炒
果時應該最起碼一分鐘百七下

容巴啲觸手開始生出嚟

呢張野又係引人犯罪

呢個細路女愈來愈正

M+我打左40次先得兩次over 800 combo

對上嗰次志希臨fc唔止心跳加速
直頭手都震埋
然後到而家都唔知嗰次點做到

睇住人地不停進步
自己就原地踏步

一路都咁正

コロンビア完売

神護カジキ‏
@kajiki_wolf

つながらないんだよなあ

有，an機，成個app重裝過，拉線啲箭咀有殘影

晨早20000ＰＴ hea打中

潛能低既結果
就係4萬分

#青木志貴クソコラグランプリ

下個post 標題

Lalabit係雞廁

連雞廁都無得上

間間啲特典都好吸引

覺唔覺班P仲要求佢收你錢 好冇樽鹽

我想比錢呀

お詫び課金

仲差千幾pt
好想訓

點解上年columbia賣3rd果陣冇現場音源cd 得個file,如果有live ver流星就好。。

多人入到仲未落到訂,連bd予約都要搶

其實live 音源 可以自己cap 冇記錯有人放過無損既BD片源出來

第二張正

amazon個盒其實係咩玩法。。本身有盒再加多個?

好似ML 3rd咁

training的我沒有極限

仲有人

3x*3x咁大
一邊放4.一邊3咁

lalabit入到 load得勁慢

成日去到login又死過

入都入唔到
Time out

カワイイ

なお、4thLIVE Blu-rayにつきまして本日0時より予約開始しておりますが、コロムビア直営通販サイトにて一時的に在庫切れしており大変ご迷惑をお掛けしております。明日には予約再開予定ですので明日以降今一度ご確認頂けますと幸いです。恐れ入りますがどうぞよろしくお願い致します。

講開
試茶之後有thinking time
なつ姉叫淨低一齊扮貓等
而やすの無扮貓，而係兩手扮兔耳

早晨

Lalabit執柒左了 個網根本唔存在

而家BD是咪一般版都搶哂

出糧即刻飛8000走

no
Columbia 講咗會補
amazon大把

早晨 #ララビット老母

唔識掃既地方
用左D計仔過左

早晨
大家尋晚似乎經歷激動嘅一夜

咁都好d

大家早

暫時搵amazon訂定先，下個標題準備吊笨大媽媽

算,都係唔加sunflower

飛鳥カワイイ

Sunflower 幾時都買到唔驚

你地moon左lalabit成晚？

知道限一之後訓左

仲未落到訂

就快突破1400prp

有fd 禁到需家

而家

點同w巨比

法國長島光那=真人版眼鏡

食個早餐都要40蚊既2017年
點先可以用3000蚊過一個月
學費仲要冇得再claim

麵包+便利店咖啡加埋都唔洗20喎...你食茶記？

三文治10元

M記唔駛20

朝早1個包，中午兩個包，夜晚返屋企食

唔食早餐,中午食麵包皮,夜晚一個麵

食咁少既話
我會瘦

學大空直美

你咪聽佢地吹啦，佢地一個二個都有營養過我

3000 夠洗有突，中午重有以食下茶記

重點係唔洗車錢

容巴你的體格同肉地都好好喎

利申非gay

照你咁講
咪可以課到1 pack

平時我洗2000 一個月

im@s John Cena串到小薯我一棟都無

我目標係暑假每月只洗1000蚊

其他進貢

去探藍原ことみ同Hassy (好似係)

去hassy 老母定呀婆間野食野

邊到黎？跪求店名or地址

求carry d1

埼玉又幾神奇既
肥達好似講過佢屋企周圍都係農地
但係坐個幾鐘車就係大都會

行去車站半個鐘 但坐車半個鐘就到池袋

呢啲地方咪好住

唔係，出之前先扣，你可以當佢試下你張卡

ボーダー予報士の楓さん‏ @cindere_border 13 時間13 時間前
その他
｢Yes! Party Time!!｣
現在のボーダー予想(6/25/23:00)
2千位:98000pts±1000
1万位:32000pts±500
2万位:27500pts±500
6万位:20700pts±500
12万位:18300pts±500
#デレステ

好撚驚

話左11萬冇錯
成班LLC

上次活動
係最尾一個鐘
條2000線升左一萬pt
今次應該最尾兩個鐘升萬五啦

20000分收手
吾非LLC

42000定過抬油

回到桃華媽媽的懷抱

高不成低不就
你想點

條cruve 1025更新
班痴線佬都仲未黎料
2000線就已經去到80000
成堆LLC

點解佢地可以唔駛返工

比個參考你
Love letter 2000線就12萬
果期既cruve就係咁樣

前一日8點就80000
一日就升做12萬
今次活動尋日8點就71000

佢地極有可能係奏ong鎖血放置+4倍

算，唔試

晏啲可以去啲無王管既地方做野
可以瘋狂打機

るる會然

我都可能要砌返隊

你而家幾pt?

100953

有冇人成功係lalabit落到單

請打多一萬
十萬pt絕對唔安全
次次活動條cruve
最後一定係直
但係而家都仲未夠直

今次雜巴有道理

我芳乃 event 10萬都俾人爆菊

イチヤ@静岡2日目SSA2日目 @axa2__

掛川駅までタクシーで帰ったんだけど、運転手さんが
「昨日今日でたくさん人乗せたんだけど、みなさん丁寧で礼儀正しいね。他のライブだとこんな感じじゃないよ。アイドルマスター？っていうのかな？みんなすごいねー」
と言葉をもらって嬉しかったです。アイマスの良さがこんな形でも伝わるんだね。

2017/6/25 21:04 Twitter for iPhone から

FB有了

想當年我留9000集物剩最後一個鐘先用哂4倍打上去
咁就成功踢左100出十位數

アイマス

高汁P

最高！！！！！

做P基本野

有冇人 click menu > album
之後load 唔到
重開左幾次都係咁

頂 扣咗數但乜都無

竹刀少女既中之人都幾高下

而家心大心細
想等公佈咗特典圖先訂，但又驚到時候無晒

ruri 高d?

我唔會咁污返工做啲咁既野

啱啱發現自己有兩隻技lv5 NG卯月
btw 好似都有辦法做到放置隊
試下work 唔work先

命燃やして恋せよ乙女
頭7秒冇乜note
放置神曲

Yeah 訂到

訂到+1

lalabit老母有冇人仲想訂？

from 高楓會

岩岩都訂到

高楓會入會資格

如果有支援我想

麻煩你

勁

ok 我試搞
telegram詳

好
連登有愛

下次就到さやさや

訂完先講

都係要盒仔算

社畜

放唔放楓劍

ああああああああああああああああああ

是咪要

要

社長可以幫手？不過我想要楓劍

dllm

這個應該是連打過到但連打前fail的combo數

希望在明天

大家都好熟連打甩combo個combo數

telegram詳

噢⋯⋯

我用overload夾硬過

到時再講

成功過一次之後冇再fc過

另外今個event發現0w0ver!!原來都好難fc
呢幾日打左7,8次先好似fc一次
都係衰連打位

是低手速的朋友呢

Me2

一開始個位？
我FC過一次就再打唔返

我好多歌嘅FC都係可一不可再

係
應該頭100粒附近

こいつ...動くぞ

Iktf

でかい(でかい)

三大瘋狂連打：
Over,特權,毒茸

サマカニm+

俾返個body愛梨

毒茸直情係運game
試過全perfect
試過4nice 11bad 2miss

仲有tp, 純情同bts m+

第一幅個樣

仲有喎

你確定？

我岩岩都試左仲有，咁佢 show乜鬼品切

fake晒

媽我好混亂呀

自從識打BTS個連打之後
連隻蟹都過到
以前活動果時帶左回血
連打一定回唔起

雜巴幾時有手元片

Lalabit個網快返咁多

兩隻手指公玩到尾
應該冇咩特別姐
我睇手元片會變勁
係玩jubeat果時

我拎唔返以前玩jubeat嘅感覺

唔見有佢講果個新信箱買

又冇友情抽活動
我要肥料呀
友情點爆哂喇

搵唔到有得買

我聽到saxophone 嘅聲音
風都嘅風呀

手機要跟日本時間先得，唔係就要等到3點

Hard boiled

求神拜佛唔好係流料

こんばんは、上坂すみれです。

この度は私の体調不良により、ファンの皆様、関係者の皆様に多大なるご心配とご迷惑をおかけしてしまい、本当に申し訳ありません。

医師の診断により、数日間の療養が必要との判断でお休みをいただいております。

しっかり治療をして、また元気な声を皆さんに届けられるように頑張ります。
これからもよろしくお願いいたします。

上坂すみれ

偽P AR....

身體要緊呀
偽P唔好傷心

竟然有續集
btw,桐山漣都幾慘,樣唔差,但係紅唔起.反而菅田將暉咁紅

估唔到要翻炒返W

偽p

又濕撚哂

Round 2
あああああああああああああああああああ

Mio真係幾靚
Btw偽P好似返左大陸
冇得睇

又黎細數你的罪惡

呢度完全唔識打

呢度好易 望住左邊黎打就過到 反而中後段d掃好易nice/miss

るる

對，右邊可以偷雞早/遲少少都得，但左邊要準

你在收看:佳村はるかCGSS車禍現場

洗頭艇

係咪掃太快
一係就左右手唔協調

左手想打右手就唔知點反應

哪有moba認証...

如果放置play既話左手可以試下用中指食指控最左兩條lane

淘寶

唔怪得D人話臭蟹同埋共鳴咁難

同埋較快d易睇d

用開9.3打

驚買左唔識玩

打サマカニ練習

唔識玩有專人指導

如果淨係想睇コミュ建議你用管道

始終那是零game性+超燒錢，不建議學生玩

睇劇場而裝倒是good

共鳴難係難起冇解既手速

BB

CGSS 真係好難玩...
唔好話FC...
我連成功打完隻歌都有難度...
最大樽頸位就係D 掃音既位

Round 3
今日隻手有點臭

用拇指？

唔好諗住一步登天
慢慢打Pro浸下
我初時玩都浸過下

已經係放低係檯用兩隻手指打

收到

拎起部機
用手指公玩啦

手指公太短
好唔就手

我都算短架
怕乜

我有時一掃音
會成部電話掃走埋

cgss用拇指感覺好啲
sif就當然食指啦

坐車如果玩既時候就會用姆指...
不過總係差減D

坐車玩用咩指玩都一定玩得差

一定斷....
唔知iphone會唔會...
我垃圾an機一定會lag...
部車一Chok我就有定心理準備

我坐車會爆seed

我坐車唔會打機 成日都驚掃個時太大動作整到人

我都唔想
但行體爆左唔打又好似好浪費咁
特別係要追活動既時候...

P.S. 花守ゆみり

坐車打會比雜種尾隨

開4倍又死L左好L想死已經食左好多水唔好咁啦

黑過呀嬌

慘

追活動梗係係車訓 返到公司再喪打

你就好啦

もう何も怖くない、怖くはない(フラグ

尾行雜

尾行種

金色，騷，喜歡飲茶...うぅ、頭が

學姊

加油清items

カガリやよいは今泣いているんだっ！

わたくし、妊娠しましたわ

幫襯やよい軒高槻店咪算...

FBI

lalabit老母特装好似真係賣哂

會加既

+1

大家對室內設計有咩心得

往死𥚃貼

首先要有主題

牆 地板 天花 全部貼poster

我指sls

牆 全部貼poster

之後發現無位貼

btw想講定下個topic 想用
山崎はるかと春日未来お誕生日おめでとうございます！
拜託

好

有生之年我會唔會有間咁既房

Btw臨950提提我

反對
我未屌夠ララビット老母

不外乎幾種

1.主題ＳＴＹＬＥ ： 事務所 ＣＡＦＥ 海灘 旅館 舞台 ＥＴＣ

2.互動型：放晒所有可以互動既物件

3.展示型：牆 全部貼poster 地板放飛機杯 5隻ＩＤＯＬ全部限

4.魔改型：砌唔同圖案 Ｅ.Ｇ.：恐龍
起個壇畀悪魔

認真我已經多家具到唔可以一括收納

雖然我都想狂吊笨大

不過以標題相關度來說我會支持S巴

laomubit：算x數啦你 用呢個標題迎節啦

拋磚引玉

正能量
81繼續小

拋磚引巨巨核彈

MK妹生日幾時？

我又來

btw

世界大戰抹黑宇宙了

same..所以冇乜動力佈置間房

My eyes

未來6月28中之人6月27

我肯定w巨同雜巨的poster多到可以貼曬兩層

I am zero

最正常係我間房

負皮

留意到雜巴比人ntr 左就痴左線

負咗

求：fes 奏
出：fes 唯周子ウサミン幸子楓
限藍子

有意pm

駁唔到所以就負皮
我明

佢地4層都得啦

idol咁名貴既poster
比你地當牆紙用
可恥

有Free Trade功能既話我都想換

奏P?!

上ROUND抽既五重奏

我記得雜巴都有四重奏

黎料喇

好彩唔係ＬＬＣ
如果唔係打活動打死

5619 item 唔L驚

食花生

等睇戲

頂我都有3隻

我獨奏既機會都無

沒有，什麼都沒有

28000PT食花生中

成13pack先黎第一隻..

可能1: 什麼都沒有
可能2: 月限=fes

ＣＹ：上個月咪ＦＥＳ左囉

可能3:1日fes

遲早都要課

入左先

岩岩先比人炒左 睇定d先算

可能4:雙卡池

做乜咁既樣

可能5:新玩法

咁老定

有儲備咪可以老定

卡池4張特別Ｒ+1張特別ＳＲ(頭)

集齊召喚ＳＳＲきらり機械人

コンプリートガチャ

唔係犯法既咩

都預左 個垃圾阿頭剩係保自己人

arisu bb已經禪讓左萬能key之王個位俾青木志貴

早苗出動的時候到了

冇新付聲

停手

ももあり hi-fi days!
hi-fi days終於有ありす份

想殺死邊個

力戰至最後一刻嘅紅巴

LORD OF LLC

紅巴又清算新手

啱啱刷夠20k pt
好多LLC

皇天擊殺LLC

我對新手很nice的
這其中一定有甚麼誤會

活動結束，各位辛苦了

18798 夠唔夠呢 突然間要做野衝唔到

岩岩好搞店,少多幾分鐘都唔夠,好彩今日唔洗ot

今次活動10000名以内既

全部係個Ｌｉｓｔ到加返ＬＬＣ

1945 12萬線係17000

手殘既一小步

你的練習量將會反映係下次活動
期待你下次m+fc

23900pt,用唔切最後百5items

我剩一item

打打下shadowverse發現就到8點,好彩清得切

如果CY出 25000(or more)有償石SSR交易卷比P犯唔犯法同埋會唔會賺錢呢

超得

#ララビット老母 彈出又彈入

出交易卷

超得同復刻就無意義 賺少左

但如果計到條數set夠貴呢?

SSS Rank報酬

即刻變一期地獄

即刻變chieri P 同 假rock P 大戰

幾時有得抽卡呀...
隻手好痕....

第一期經驗者表示即管放馬過來

要雙方都有券至可以換

想睇gif版

唔好忘記仲有愛梨 加蓮同藍子P

變左手持_ _ _就有屎忽_

ぶおおおおおおおおおおおお

おおおおおおおおおおおおお

お、おっ

力已盡，入唔到頭500都冇計

唔好以為入唔到頭500，FBI就唔會揾你飲咖啡啊下

楓楓一早有啦

戰友

天使巴聽日幫頭10000名既巴打係註解果格 +LLC

你別以為12萬内fbi唔會搵你

無VR

979

新post

THE IDOLM@STER綜合討論區[80]山崎はるかと春日未来お誕生日おめでとう!

你上嚟唱k嗰日俾你玩下

會變公廁

邊個敢同社長爭楓楓

あ

り

す

ち

は俺の嫁

ゃ

ん

ぺロぺロ

くっ

藍

子

は

ド

HCl和NaOH反應的中和熱△H＝－57.3kJ/mol